{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "아마츄어작업실 시흥점 커피의전당"
    },
    "text": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂 (아마츄어작업실 시흥점 커피의전당)\\n\n京畿道始興市ウンゲグン254\\n\n「アマチュア作業室(始興店)」は京畿道始興市銀杏洞に位置する、多機能な複合文化スペースです。建物は8階建てで、1階から3階はベーカリーカフェが営業しています。また、2階には子供向けの遊び場があり、3階では美術作品が展示されています。さらに、陶磁器作りのワンデークラスも開催されています。4階には、様々な料理や飲み物が楽しめるエリアがあり、静かに本を読むことができる「思惟の空間」もあります。また、5階では食事を楽しみながらゲームができるエリアもあります。最上階の6階は屋上で、地下には広々とした駐車場が2階分あり、利用しやすくなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂は京畿道始興市ウンゲグン254に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂は何階建てですか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂は8階建てです。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の1階から3階では何が営業されていますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の1階から3階ではベーカリーカフェが営業されています。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の2階では何がありますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の2階には子供向けの遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の3階では何が展示されていますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の3階では美術作品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂ではどのようなワンデークラスが開催されていますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂では陶磁器作りのワンデークラスが開催されています。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の4階には何がありますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の4階には様々な料理や飲み物が楽しめるエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の5階では何ができますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の5階では食事を楽しみながらゲームができるエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の最上階は何階ですか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の最上階は6階です。"
        },
        {
            "question": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の地下には何がありますか？",
            "answer": "アマチュア作業室始興店コーヒーの殿堂の地下には広々とした駐車場が2階分あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 528
    }
}